永遠都係噉，對你好嘅你冇感覺

偏偏鍾意一個從來冇放過你喺心上嘅

好想試下放低去接受對自己好嗰個
但原來係唔得

征服感啊

咁你想點？
係咁㗎啦，唔係我想㗎喎

呢個今日對我好
冇人可以保證佢聽日後日仲對我好

好奇怪 好多人都唔鍾意容易得到既野